歐聯播映權有著落未？

連亞運都公布埋，反而歐聯都未知
希望now可以搶埋，咁可以一個台睇哂

瘋狂加價

自從番左工 歐聯基本上一年都係睇一兩場